呢個鬼佬D GAME多到痴撚線

乜機都有乜GAME都有, 外國做毒撚真幸福

關毒撚咩事？有錢就做到啦

好撚想要，係香港最貴唔係d game, 係間房

間屋好大

咁都叫毒

steam post 應該都有1,2個巴打有5000+隻game

支爆巴打